黃屍不敢承認的事實

對唔住用黃屎引咗大家入嚟睇，但係唔該大家聽一聽小弟講幾句嘢先負皮

就係咁嘅，人類始終好現實嘅，影響至自己嘅嘢就會反對嘅，就好似而家我地搞三罷搞咗一個禮拜，大家又覺得有冇成效？就算我地對香港造成經濟損失，又有冇影響過政府？

冇

我地影響到嘅只係其他市民，其實大家心入面都知到唔係每個人都非黃即藍，有好多人其實係政治冷感中立，根本唔想去理，但係經過呢一個禮拜之後，中立即係藍已經變成真實，你估叻哥講嗰五百萬係講笑？三罷完之後已經慢慢變真啦，有幾多人會為咗民主自由而犧牲錢？除咗我地之外所有人都係。可能你會話，咁係嗰啲人膚淺啫，但係現實係，你需要嗰班人支持，你先至唔會俾人隨便武力對待，我地需要嗰班人，令我地聲音成為大多數。

如果解決？
和理非出場
和理非喺呢個禮拜每日着黑衫戴口罩返工出街，幫手建設，製造輿論，俾所有人都睇到抗爭者對待市民好嘅一面。行動可以包括幫助身邊嘅人，讓座等，總之你諗到可以令手中有票嘅人支持抗爭者嘅方法都得。

效果
11月24，區議會選舉大勝，逐步搶回地區控制權，改變社區，尤其係深藍區份嘅政治環境，令港豬感受到抗爭者帶嚟嘅改變。

願榮光歸香港🇭🇰

P牌 仲要做標題黨

仲要係大段廢話
得一句叫做point

都11月啦重玩標題黨